而個世界太多撚屌狗眼看人底

是咁的 今日同朋友子 一齊去酒樓食飯啦
兩個人 叫左半隻鴨 一個菜 一條魚 一個炒飯 一個桶蠔啦
Order 完 屌見人地乳鴿 咁好食 咪又order
屌 個撚屌經理 問係咪成隻上 你老味 當9 us係野人 你老味
我感受體內個d真氣要爆 我幾想行雲流水 combo到亢龍有悔咁打9佢
最後我戰勝左憤怒 安靜地食埋餐飯走 我知道我已經不是昨日的我

Btw 有冇師兄 有相同經驗？

有

Btw 緊係要成隻上啦
你都唔撚識食

C兄 咪玩點成隻食 人點解係人 係因為乳鴿唔會成隻食
可能你會話我on999 等當你領悟到果時就會明白

冇可能明白on9仔思想 sorry

我接受道歉

On9